今日父親節，身為老豆嘅你唔係去慶祝 而係去遊行！！

我唔知你係今年幾多年，亦唔知你仔女幾多歲
但如果你身為人父
唔該你今個父親節做一件有意義嘅嘢
就係出嚟遊行，呢樣先係守護你仔女嘅事

唔該巴打，無論你認唔認同民陣再搞遊行
但時間緊逼，一定有NOISE令短時間內呼籲更多人上街
其中一個文宣重點就係
將父親節減低遊行人數下降嘅劣勢，轉化成優勢
為你仔女，上街遊行，過一個有意義嘅父親節！！！

推